男朋友好迷啲igshop model

成日扮買衫畀我其實上去自取追星

舊時serco會坐counter 而家唔知
我同個fd成日跟d囡囡朋友上去睇佢

八婆!!你有衫收咪當掩口費囉,上黎唱我把撚?

男朋友就係咁送啲衫唔係size出事就係個款出事

廢post拉

咁都唔分

但係咁樣都唔算出軌 講分手好似好唔講道理

各取所需啫

咁樣算唔算心入面有第二個

咁都係追星姐 不過當啲igshop model係明星

離地啲既叫追星 個啲叫溝女

兩個男人上去買女裝衫